連登的哥哥姐姐們，你哋幾歲先搵到啱自己嘅工作

同埋你哋係點樣搵到㗎